拍拖拍得耐拍得多 分手分得多 原來會對拍拖無晒感覺

我都唔個可以點搵返以前拍拖嘅感覺

世事已被我看透了（16歲處）

有冇試過同仔拍呀

有無巴絲同我一樣有經歷過或者經歷緊

樓主年年留級中二係窄啲

你老母就年年留級比人無限中出